★David Webb籲「沽空」林鄭 目標價為零

特區政府宣布暫緩修訂《逃犯條例》，惟獨立股評人David Webb「未收貨」，發表網誌直言特首林鄭月娥必須下台，認為北京表面上會繼續撐林鄭，但她連任已是不可能的事。

David Webb周六發表有關網誌，直指無論如何粉飾《逃犯條例》，亦無助改變內地司法制度之不公平﹙unfairness﹚，而歷史文件亦清楚顯示，將其排除於現時的逃犯條例安排，並非漏洞或錯誤，而是對一國兩制模式之必要。

David Webb又指，今屆立法會會期至2020年7月，在此之前，林鄭月娥如果嘗試推進《條例》二讀，形同政治自殺。因此，David Webb預期，條例將擱置到2020年7月後，與23條立法一樣，置於政府「長遠要做」的名單中。

David Webb續分析道，林鄭已失去公眾的信任，連任已是不可能的事，還比喻稱如果林鄭是一隻股票，建議沽空她，目標價為零，更取名為「Carrie Trade」。

lm

你lm就仆街啦

drop to 0

你地有冇入過佢個webbsite 睇過，條友好撚多好娘既自拍

咁老貓科技呢？

信長毛